（藍田區）人才招募，英雄請進

幫窮拎朋友問

佢打算係淘寶買啲床架、衣櫃番黎，
如果要搵香港師傅幫手安裝，
可以去邊搵？裝修舖？傢私舖？
同埋一般點計人工？
感激各位大佬！

點解唔答我又悄悄留下負？